呢3條女我真揀唔落手

唔駛揀 3個都想要

3個有2個冇波

細有細玩